求解答 ，Google Drive unlimited storage

現時有很多有這個無限儲存的Google網上雲端可信嗎? 想問背後原理，因為擔心個人知你料會被外洩.
Tg :

google下
大把外國學校就咁網上就註冊到學位
有學位就有學校既 gmail
即係無限storage

宜家google唔再安全，總會有流出

$ 100 有個學位 ？

咁安全可用不？

上網D教學好多已經用唔到
有冇D重work ?

其實無野係絕對安全。你經isp sever出去都有機會比人cap.
你或者encrypt左再出去可能會好d.

admin可以睇晒你啲file

嘩咁不了

其實我都好想知，我個account就快爆
有無人想做白老鼠一齊join？

求教學

我係淘寶買左一個台灣大學既ac，70蚊人仔用左3年，放av放左4.5tb都冇事，因為個ac係真既學生賣出去既，名都冇得改

如果你見到有得自訂名既，應該係假學校再開一個ac比你，果d好快比人del特別係av

另外係國外搵一間學校申請果d，好多都block左Google drive

佢哋話係用一個叫做 team share drive .

我用隻QNAP NAS backup上去Unlimited Google Drive
可以Set左加密後先Upload唔怕流出

所以你都有買網上的 unlimited google storage .

唔擔心，我信一大。

垃圾暴打無

係喎，係學校account就有無限

求其讀個space course都可以有
利申 試過

想問下商業版既google drive，admin睇唔睇到d user file?

即刻睇吓有咩可以報先

好多course claim到政府資助

識玩嘅就係用持續進修基金報個hkuspace/OU course, 開到學生account 就有lifetime google drive用 揀d 2萬樓下嘅course, 零成本

免費暫時都block

yes

我淨係知淘寶有 有冇work既link

之前有買過，之後upload得太多嘢俾人ban左

出面買嗰啲？

Yes taobao野 野

Me 2
淘寶買 block 鬼左
邊度仲有得買學校版？

淘寶keywords係咩？

淘寶野唔安全又易俾google block

唔敢亂答你
我嗰次讀嘅係個3日course
完咗就做咗space alumni 有email同drive

咩course

淘寶買，60人仔
差唔多1年，只係放av

抽血

岩啊

呢啲好多係洗外國啲學校account整出嚟
因為有啲學校係唔駛俾錢淨係網上登記就有email俾你
呢種好易ban 已經發生過好多次大清洗

最安全係買GSuite，每個月12USD
佢話就話要5人先有無限
但係實際上1個人已經有
係麻煩少少要自己整個domain name
利申:用緊 擺咗14TB

有冇簡單教學？

中學生都有

有2個學校ac 自己的 用到現在1tb都冇問題

eBay買咗個學生用咗兩三年
放咗9TB

淘寶我買好似十幾蚊人仔

但淘寶果d 係咪用team drive?

用緊公司account unlimited, 想整個私人unlimited account

請問邊度買？

搵唔到

所以依家我都係用呢個方案 同人夾錢
一個最驚會無啦啦改政策

business unlimited
每個月百幾蚊
google驚有一日改走左無限同學生acc 怕admin睇

你問下佢仲有冇賣
原來50人仔

睇少d av 啦

啲admin邊敢睇你啲阿婆j圖吖

你地點整到20gb，我用alumni淨係申請到5TB.
求救學

你地點整到20tb，我用alumni淨係申請到5TB.
求救學

唔該巴打, 好人一世平安, 來生不用做中國人

暴大得個垃圾onedrive 唔係我都唔駛買GSuite

巴打點買? 條link 去到呢版就咩都click 唔到

domain name點搞，求賜教

佢間鋪D野應該BAN晒,要同個店主聯絡 直接買

用呢個

而家先知space course 都有無限google drive
搵返個9年前既account 又真係得
即刻cancel而家個2TB subscription
仲可以backup埋全部珍藏

有需要既人報個space course增值自已啦 唔好蝕比政府
點都好過同陌生人夾or淘寶

我今日終於整左,原來好簡單,去Google $12蚊一年

諗諗下都係自己獨立搞好過受制於人.

用edu 又驚俾admin搞或ban.

同人夾真係不如自己搞

試過用免費domain set唔掂
Google 買果個使唔使set up?

唔使，整完個domain之後有個制俾你直接用G suite

係咪結帳就得？
但係佢話「您的所在國家/地區似乎尚未支援 Google Domains。」
咁有無問題？

應該 rejected

無問題，可以照俾錢

仲有個問題
俾完錢開G Suite後會唔會變兩邊俾錢？
即係domain同G Suite兩樣都要俾月費？

Domain 係年費$12
G Suite 先係月費$12

G suite 第一個月有free trial

hku space 垃圾diploma alumni
點樣可以拎到email？

得咗
原來讀過幾日都拎到

光棍佬教仔便宜莫貪呀
貪就唔好怕

我覺得 OneDrive 好過 google drive

但One Drive 唔係”真”無限

最盡只可到25TB

多年 Shitty 畢業，而家申請返個 Alumni 有冇得無限 Google Storage

真係睇你要黎做乜
我要黎 sync 我 hard drive 到返 D 相比客
我自己 hard drive 都冇 25tb 咁多比佢 sync
google drive 係 Safari 開有時係有 issue

放AV 用大陸果D 雲咪算，又冇咩重要野

shitty好似grad左就冇

幫你google埋
去space讀個course啦

大陸成日大清洗

有冇咩平快 Course 抵屌

自己去space搵啱興趣既讀啦
三個鐘夠短未

大陸雲放av 渣都冇

慢到仆街

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

umm 唔想自己整domain又信得過我既朋友可以搵我幫你整acc
收返你每個月12蚊USD幫你開ACC
雖然聽落好麻煩 要每個月過數 所以隨心啦
順手多謝樓上巴打
一直都以為真係要5個人以上先可以無限cloud storage
等我仲R左咁耐FD

利申返我絕對唔會睇你D野
只要唔比人警告upload太多野我都唔會理你
我自己都UPLOAD左廿幾TB野

有持續進修基金

我都係
D VM snapshot 閒閒地都幾十GB
無無限真係仆硬街

大專教職員有冇

首10,000港元資助的學員共付比率（即學員本身需負擔的費用的百分比）為課程費用的20%，而次10,000港元資助的學員共付比率則為課程費用的40%。

點會零成本

你間學校有既話suppose可以叫IT狗加比你

其實本地院校好多都係用Google, 都應該係unlimited usage, 你去報個short course, 問吓係咪會有個Google account就得.

但用呢啲唔知邊日佢cut左你就死
以前去exchange 都有個學校google ac 但返香港過左半年就俾人del左 入都入唔返 入面啲野無哂

簡單黎講俾年費12同月費12就有個無限drive？

我覺得edu無論正規或淘寶都有危險

所以我做法係一個正規edu+G suite，雙重backup

space九年前讀個短期course都仲喺度
我都係用黎for NAS cloud sync多份backup
得一份backup 你放邊都係高風險

Yes. 咁樣計成本即係 $13x7.8 = HKD$ 101個月

做media server 好抵，自己開個domain最好，唔洗同人夾又唔洗受制於人，自己係super admin 話哂事

我情願幾十蚊淘寶買個ac
再backup係harddisk算

你可以問吓啲職員究竟個account係咪會cut, 我諗有啲院校係life long

無限google drive就係攞嚟做nas offsite encrypted backup
利申真學校acc

有冇人報左？ 有興趣
有冇人確定有電郵同可以有 unlimited storage ?

vtc送畢業生onedrive 1tb

Google drive 放av會唔會俾人ban?只放唔share

今日諗住報 報完覆你

原來我一早有報過hku space

office都有

e d 學校同公司版，admin係可以睇晒所有野

我得暴大同理大
好似係得1tb?

office365 可以係online 版, 要係browser 度用
等巴打confirm

想問下係咪報左course 就有?
係既報完唔上都得啦

比$12試玩 g suite account, 得出結論係你upload d file 係歸admin 所以有, 所以

個人資料之類就加密左先 Upload

自己相就cloud sync 加密
av 同admin開心share有咩所謂

想問啲嘢

我用synology 個cloud sync自動同步同做加密
你要電腦攪的話睇下其他巴打有冇software介紹

之前試過online support叫google drive幫手recover j圖folder，我同佢講file name同係裝相geh，條友話講都無用，佢正係可以禁到recover制，唔會知入面有咩

有無人知會唔會可能佢只係assistant，權限唔夠所以無得睇？

ching, 三款有咩分別？

你問店主

thx
我已經問咗，買咗，用緊啦

呢啲佢係咪會睇到你google drive 放左啲乜??

買左邊款, 分別係?

買咗$30，淨drive
$60 有埋其他Google app
$90 可以share返俾你自己個gmail

我都想咁樣做

師兄想問下到宜家3個月仲有冇事
同你買邊款

前幾個月上YouTube 有教學申請無限drive用外國學校

呢家個google drive仲用唔用到？

同問！
同埋係咪一報俾咗錢就可以申請google drive?

用左2年了都未ban